成班花生友當前線係condom

屌你老母
中環幾百人團十幾隻友
剩係識四散，叫口號，唔撚救人！
結果衝去救人果個手足就比人拉左
咁同推手足去死有咩分別

救人啊！唔好比手足死！

救人呀屌

唔係第一日既事
唉

西裝友太錫身
勇武唔好預有人救

點解你地會對一班上咗岸既人有期望

班中環友全部得個罩嫁炸

垃圾

大佬啊
幾百個得一個肯衝係咩玩法
想救人直接變成送頭
係咩仲當自己係2014年平行時空?
用手救人唔係用口啊

哨早2分鐘已經提醒咗有狗，不過班人覺得嘴炮有用，無人走

唔撚走，唔set防線
剩係識叫口號用打卡

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

佢哋咁藤雞，你湧埋走會開左輪架喎

愈黎愈多狗出現
人少少又唔救
邊撚個發明咁天才嘅打仗戰略，會比敵人歡樂增援架